ofo 真係好9

根本已經鎖好左, 佢都就執,可能退唔到錢

有冇巴絲都係咁既情況?

踩6萬分鐘先$80

痴線嫁

咪就係
樓豬抵比啦 $80

幫襯支那公司
抵啦

租成個幾月先80 #tongue1#平平到冇朋友

依家唔多掂, 誤收都好耐先比番錢.
以前好多有人回應.
我諗好快收皮 .